(486)PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(494)

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

熱烈地彈琴
熱烈地唱

好感動
IONE相終於啱左

新post罵戰lm

Tui

佳恩係唔係人呀屌你個西

利申非團飯
我唯飯黎架
唔好叫我躝返團愛po呀

新人留名

求佳恩canada圖

LM打老虎

留個靚名

講咁多做咩，圖呢

Lm

留名

d人話日本妹係人韓妹唔係人嘛。問條友拎啦

LM

就快見到光北啦

做住野lm先

1年後話知佢地生死

導清唔夠人講就開po cap名圍爐
真係冇睇錯你， 淨係識喺度引戰同打飛機

係呀
所以你想點

一早開撚左 你係咪弱智到時間都唔識睇

留個名先

過年前炒熱個氣氛先

咁你收嗲啦撚樣，屌完人淨撐日本妹唔撐韓妹，俾人踢爆就問人想點

你個人同隊嘢一樣咁無恥，快手移民過南泡啦

唔知話佢地得閒定忙，搞到kpop post都變左屌IZ*ONE post

BLACKPINK比人屌足41頁你重係精蟲炸

係因為你哋班撚樣犯眾憎呀

同d黑警一樣，俾全世界屌緊都唔知自己衰咩

公海三寶

又一個精蟲論，咁你又想點呀老坑

受精卵你滿意未

我無講個個係我喎，我指比你cap名既其他人。 今日咁齊人不如你同佢哋都傾下囉，我有野做，唔得閒同你傾，盡量講多啲野，晏啲再覆你，乖

講緊IZ*ONE 又走去講bp 精蟲9唔搭8

靜靜地咪算，無啦啦開埋啲唔知咩po，邊一面煽動先啊

噏緊乜
睇番你一直講過乜既你淨係撐日本妹係事實
拿 我就唯仁奈 可以追番post 解散我就一直都冇反對既
因為個名係臭曬
但係果邊風向唔係咁吹 都係話全部人係受害者
可能我唔知啦
如果你係真心鄧佳恩唔抵既話
咁解散對佢哋有咩好處呀
屌依家班友佳恩係咪會多job做番呀
數字巴屌都未撚輪到你屌我啦
淨係識屌人老母

講緊IZONE比公海POST屌算小野
邊撚到9唔搭8

本身都大家冇嘢反正隊嘢都0吸引力

係d on9 fans一朝得志周圍屌人先

咁唔好怪人圍你哋啦

咁你講清楚d啦講野一舊舊

你咁弱智我地點討論落去

屌你咪屌你囉你屎眼鑲金呀唔屌得？

解散係對受害者一個交代

定你想講依家嘅安排對受害果d人已經好好呀

我一樣有撐韓妹，係你自己睇唔到

老老豆豆, 呀純同呀源CANADA 好SMOOTH
有冇巴打有同感

好撚on9啊block左我搵極都搵唔到個po於是自己開po

canada係應該分開discuss嘅

不過容後再講

hi 當樹巴

大佬啊唔撚該睇清楚先開po啦
上個po494今個po又494

冇圖好難討論

MisaMisa嗌呢一場交唔好俾佢停
好似ione啲job咁唔好停
利申 唯misamisa飯

成班想繼續圍爐？
sorry啊有我地係度你想有一刻輕鬆追女都唔會有

不了

有得拍手手 好開心

拉左個殺人犯個受害者好似都唔會反生

你收皮啦識小小扮代表好威威？
而家仲要引戰有幾個癡線佬輪住屌你係未好開心呢？

好型

係啊我好撚型啊好過d人明知個團咁柒咁撚黑暗都要追

仆街係未想試下一晚立即爆左呢個po等你班仆街無得咁撚開心討論女女

LM
希望可以1月fiesta comeback
仲有一定要補償番3個月停左活動既時間

抵鳩死啦有手拍唔靜靜哋拍，係要走出嚟搞大反攻

搞到俾3台人圍屌

知唔知醜㗎kpop藍絲

傻撚左啊仲補我諗班日飯同你地死過

想睇

佢識條撚咩諗住盲撐會有人撐佢
點知繼續比人圍屌

當年一日獨自爆一po我唔係未試過架

我都想睇

想知咩台敢播

音樂台公海po都屌就真係少見，愚樂台俾導ching同佢班黨羽霸哂唔多講啦

我個人認為入得來傾，我就當大家係朋友。我枝槍指向外嘅(仆街CJ，仆街P社，仆街FNC)
個人認為點解決呢件事可以creative啲，唔一定得兩條路all(12人iz*one) or nothing(解散)。
1. 仆街CJ自己認左做馬。唔關所有參加者事，12iz*one都係被人做，佳恩同阿邊個同其它落選者都係被人做。
2. 8.31嗰日，遊戲規定最終係12人。但現在發現係仆街CJ破壞規矩在先。咁飯同受害人就可以定Battlefield，所以何不creative啲？加人又好，開新團又好。我哋要打嘅，傷嘅係仆街CJ
3. 仆街CJ又唔係無錢養，養曬廿個都得，咁點解唔迫佢咁做。

回應你第三點
佢地會話呢隊野多一個或者少一個都唔係izone
屌你老母講得出呢句說話真係未撚睇過pd48

但其實好多入嚟嘅都係izone fans唔係pd48 fans

會同你講12個1個不能多/少

指原生日那次？

FF少陣啦 準時解散就有你份

事實又真係好撚多冇追pd48既後追撚⋯⋯

好掛住采源

係

個標題名存實亡

駁吾刀

所以佢哋唔會明d人點解咁嬲
1係原則問題2係追開同冇追開嘅分別

不過多數都係唔想冇手拍先咁撐隊嘢

同以前日本d肥撚一樣，會因為冇得握12歲nako隻手仔而發嬲

係，唔好屌me
利申俾哂錢仲想拍手

推得好快留名

我都想握12歲nako手仔

冇人唔俾d fans拍，係唔明點解本身理虧仲想搞反攻

靜靜哋拍咪算

各位識我唔識我既朋友，睇Iz*one就唔該後補睇PD48
仲有，個人認為現在要討論唔係我哋覺得點係最好。係點解決件事係對佢哋(12人iz*one同被出局者)最好

pd48 關我撚事咩我淨係睇izone, 淨係鍾意依12個

(真實對白)

日飯大部分都係呢類

日本d後生有票都唔投啦，係咁上下

b哥老婆momoko都係依種人

係post 495

靜靜地留個名先

消除怨氣系列

好耐無入黎屌柒曹柔理大主唱
lm

唔止啦 金彩元都係

canada + 心口

呢單又關FNC咩事，雖然都係垃圾公司

鳩估
今晚11點會唔會出片祝新年快樂

後追唔撚係問題
但我想講咁你就咪撚話呢個團成立得清清白白啦
仲有連個團成立既背景都唔了解就話好愛班女女
仆街啦！剩係識去拍手我直頭可以去廟街缽蘭街到屌埋西啊
屌你老母成班肉體飯

仆街FNC減人咪睇到踢人走係對個團好傷。

我想估出新歌mv

lm

你個名係唔係應該過去隔離小女友個post

依張超好j

留名等11點

做咩啫你

韓國嗰邊都認為izone繼續先係最好辦法，應該好快出番來

邊位Ching

邊有咁一面倒

名正言順培養多十團八團親生仔女團，再交俾市場決定。

on9先跪cj

勁on9

樓下仲有人支持佢既行為添

究竟幾時CB呀

其實咪又係好似連登咁有正面同負面
之前就話同受害者主持公道者，而家cj都正式話賠償受害者，比條生路行下都睇唔過眼
唉～要黑架解散左都會照黑架啦

好想知邊個咁勤力睇住我每次出post 就負皮😂

害到班女雞毛鴨血就係CJ
跪乜春

樓上有堆只想握手既傻鳩應該就係咁

平時嗰d幾千like，搵d得幾十like嘅comment出黎

條友弱智體諒下

cool呢

CJ今次真係激撚死班anti

有冇人係青瓦台請願反對x1 izone活動如有求link

早晨

CJ 打算點補償俾佢

都係賠錢？

仆街CJ未撚諗住賠錢了事

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

主觀願望日方再攪produce48阿邊個同佳恩去玩

join pd505

如果cj仲敢整pd系列我真係寫個服字畀佢
專心搞掂queendom嗰邊la， 開到個咁好嘅頭

▶ 哪些練習生是受害者?

"本應該出道的練習生是受害者。出道的人是受惠者。但是，關於這部分還沒有確切的
的確認。一經確認，將積極進行補償。"

即係無喇

等cumback LM

收皮啦
如果真係為原本出到道嘅人再俾佢地出道我立即去維園裸跑啊

咁清你一定唔使跑

多謝，係連登話xxx就去維園裸跑暫時機率100%

我就唔信燈到

fromis_9 has reportedly had their contracts transferred to Pledis Entertainment

新玩法

仆街P社

即刻否認左

轉左P社 即係唔係直接cj其下公司管理 可以隨時用黎祭旗

原來唔係

如果係就真係等執

走數率100%

今晚紅白睇下尾尾會唔會有鏡頭

如果曹婦退出izone，我訂兩套新專，一套自用，一套送比大家賀一賀佢

點會，佢而家條路最好行。

pd 101 japan已順利完成。我就估20/21年會有202組女團，唔知cj會同返吉本定aks合作，到時應該又有啲熟悉既面孔出現。

到時pd48落選既日本妺再出翻來

點解可以咁清，牙真

人靚，頭髮P做乜色都靚

真係唔出奇，pdx 101有個首圈止步既參賽者去pdj鬥到入決賽。

睇下pdj攪唔攪得起先啦

係咪話d韓仔退出哂

係，臨出道前3個一齊退賽，主辦話個人理由，但我估係因為入伍問問，因為佢係永續團

Cj唔係話唔會放棄pd系列咩

你覺得仲會有人追？

肯定大把人又要屌又要追

比我係cj都等x1 izone完約先搞pd系列，想比人查多獲咩

我地好似討論過男女混合既問題

阿純:戰鬥模式on

好似好耐以前討論過

整隊KARD出黎

唔使喇 直接Izone 溝x1咪得
反正有一半本身同公司

大家姐

Cj 有錢搵一樣會搞，練習生見有機會一樣會狗衝參加，觀眾有花生食一定會食，今次呢兩隊人賺唔到錢咪下兩隊搵返突

見到你就知pd系列一定長做長有

益左你啦，又有得屌

新年願望光復izone回歸革命
同埋下年全部做哂我老婆

排舞老師又靜靜雞出ig story

舊圖？

應該係老師之前影低 況且依家放假放養緊點會練舞

新年快樂

二家姐

三家姐

四家姐

五家姐

六家姐

7妹

八妹

九妹

十妹

細妹

？？？？油油係十妹好不
咁都分唔清 生日佢係01中包尾
必須糾正

細細妹

七妹同十妹調轉左

一妹錯全妹住皆落索

收到風幾時CB未

六家姐好靚女

估計唔會咁快知，cj講完野又要睇風向，電視台又要試水溫，仲有案件都未完，1月尾出到黎都算快了

sbs kbs都做到盡哂俾你 覺得上電視真係唔係最大問題

重新book過晒d期都要d時間

其實月尾仲有個頒獎禮，而家投票IZ*ONE 同 X1仲羅緊第一，睇下主辦同cj比唔比佢地上台羅獎啦,到時乘機cb

美尾真係好特別，自己個IG啲相都係無人哋IG嗰啲咁靚

返到屋企就睇下佳恩高汁靚相先

咁睇左Youtube片未先

岩岩先開黎睇

佳恩係我老婆
佳恩係我老婆
佳恩係我老婆！！！

又你

今日同下星期櫻樹都係akb節目AKB48 2020～HOPE～
唔知幾時櫻先返黎

d老女人收皮啦
佳恩先至賢良淑德啊

佢好似有追pdj

買番近幾年既水著私服集好正

Hiichan 1:42

係？我淨係知miru推川西拓实。

肥秋連二次元偶像組合都搞埋。

【一月新番】秋元康 堀口 A-1 22/7 集中討論

我記得製作組來頭唔細，可以留意下

咁叻，攪埋韓團啦

《我的小電視2》,主PD辭職,20日播出最後一集。

肥秋爸爸幾時進軍韓國

未開飯唔好叫醒我

肯CB 未

日本妹仲未番韓國， 估計真係comeback最快都要兩個禮拜之後

日本仲放緊假，放埋聽日，鳩估星期一先返韓國。

阿純不如去做星探算，咁L識揀女

如果出碟我實開團

咁你等開啦

小弟留名

絲打留名

跟跟跟跟跟

人哋係咁影自己點食嘢

美尾係咁影自己點食嘢🤦🏻‍♂️

CB就黎同真普選一樣啦

冇理由 CEO 落左order 都唔做野下話

駛乜咁驚，當Blackpink 咁做，出完碟四圍飛去唱，搵錢搵錢再搵錢

想睇牙純新碟背脊
幾時有得睇

純的死角在哪兒

背呀！背呀！呀呀呀呀呀！

邊個再話佳恩BB同Miho老，唔適合係韓國女團出道，可以睇下呢個

識睇睇f-ve dolls

讚美姐

小櫻宣佈左同我結婚

佢哋style唔match izone風格，唔關年紀事，好似係

呢幾日去左韓國旅行
想問下巴打們有無咩izone地方一定要去睇同仲有izone周邊賣？

Mnet 門口號拜

其實依家都冇乜野睇 周邊嘅話上網買仲實際
不過真係想搵佢地野睇下可以去睇彩演嘅生日應援

見有人問開話近排去韓國會有乜關於izone野睇
咁就講下彩演就黎生日 有飯站已經開始整演嘅生日應援
有時間去閞嘅可以去睇睇

生日燈箱 位置: 三成站3,4出口 (1月2號開始)

論峴站 (1月6號開始)

仲有cafe應援添 (宣靖陵站附近)，可以自己search下

仆街CJ就係咁諗

第一張幾型

演cafe同廣告牌嘅整合 有日期
應該彩色嘅係團 其他嘅得演

哇 原來有咁多cafe搞應援
我之前淨係知道3間咋

每日任務:CB未

好掛住三寶

想見佢地

望住啲生寫先

各位大大你好 想問下有冇人知櫻代言個隻con香港有冇邊度有得賣

唔清楚 佢一出果陣直接日本訂左

另外Cube今年推出的新人將是包括韓初媛、李珠賢在內的女子組合。

係公海見到

咁快出新人

gidle出左年半咋喎
clc又唔湯唔水
依加又推多個團

一間公司三個女團

資源多得濟?

cube連一隊都搞唔掂

CJ 話比資源支援其他練習生演藝活動

仲唔即刻推多隊新

Golden Disc Awards 開始左先發聲明話因為PD節目製作組被起訴所以兩團候選直接排除,其實唔比獎都唔使出聲明,正所謂唔出聲無人話你啞架

突破盲腸
用人哋錢養女，仲要受害人有光環，好大機會紅

可惜而家先黎呢套
日本妹唔會睬你

節目一完就出哂兩隊可能都仲得

仲話好快cb

乜咁早又起身狙擊呀

解放Jline陣線

Post錯🤦🏻‍♂️

女友大家姐

金韶情

銀仔表示有兩個大家姐

引晒D芯上黎

禾博愛

帶女朋友出街

路邊消息話奈同HII聽日返韓國,準備CB

好顛

我鍾意

毒左小小

sowon一直都咁jeng.

對腳正能到

搶post
我諗住等多張自拍先出post

又搶

泳衣

係咪番韓國開工

放完假返韓

Hii 真係好靚女

咁多禮物

毒舌樣

勁多禮物

個公仔 好似串緊佢咁

以前成日俾team8 笑佢門牙

Hii好kawaii。

1月mail退錢

其實上個月停mail時已經講左話會退錢

係cb就應該唔好退啦

岩岩睇錯 段野應該係話fan club會員月費俾嘅就會退錢
比左年費嘅就順延到之後再通知
mail就一早自動取消左續因為冇mail嘛

我以為又有新通知添

帶女朋友出街2.0

肥HII愈黎愈靚WOO
路邊消息話同奈一齊返不過分開派糧都好

真係毒咗少少

返到韓

X1收皮

嘟咀嘅hii真係好jeng.

有化妝師、造型師跟佢地返日本咩？咁靚既。

X1 解散

嘩~全體出動,多人到呢

反正部分成員未簽約

早走早著

睇左咁多輯PD
無下一輯了

唔知Sakura 佢地會點

仁美返去執包袱

一早預左啦,有成半班大帝都未簽約,先唔講造假新聞,出左道都可以未簽約,間間公司目的都係想賺到盡,吸血鬼黎
班囡都可以借監睇下D公司之後會點對D練習生,重推新團定會被消失

Cj係咪想推班女出黎死

班女實被人鬧撚死

咁樣搞姐係回歸無望

想知幾時公佈真。排名

會變都市傳說

MNET方：「正在積極考慮IZONE重啓活動」

查完X1諗住X1加人又好，重組X1又好，點知係直接解散。X1飯同要查嗰班都得罪曬。好人機會屌CJ點解班女唔解散

因為大家投資既程度都唔同

真係一個打擊黎,連我呢個CLS都無話可說,如果 CB 左先講可能有D分別

如果而家真係CB,會連 X1 D黑粉正粉都會小班囡

咁玩法，鳩估最快過埋年先CB

出埋最後隻碟就拿拿臨一刀決啦

咁玩法，出碟都有難度。
反為一刀決難度低啲。

咁拿拿臨一刀決啦

即係傾唔掂數 嗱嗱聲放油b d生寫比日本妹先

cb 嘅話原本都係預一邊掃音源榜一邊受網民攻擊
依加仲要受埋X1嗰邊氣

那裏來的自信

音源
死忠破銷量都仲有可能既

其實重新開始好麻煩,實引到大把人魚蛋論去追擊佢地

They have added in the articles that both CJ and each members' companies are all looking at the come back postively.

Mnet will be releasing another statement about IZONE's activities

今晚大結局

[단독] 아이즈원, 활동 재개 합의 완료

搞到肥HII都變左細隻HII

其實izone日本真係ok，今年正月d偶像福袋一面係twice一面係izone（類似yes咁既goods堆埋賣）我去到東北山咔啦咁遠嘅aeon都見好多小妹妹買

日本仔唔鬼理新聞

其實有咩理由x1解散埃豬瘟都仲可以cb?
已經雙重標準到唔知講咩好

簽約同未簽約

因為投資程度已經差好遠

The discussions are over and they will release IZONE's schedules soon

咁快傾掂左
繼續活動

所以已經完全物化班女
cb只為wizone一己私慾同賺錢lu

投資程度
X1部分成員約都未簽 又未有咩大成績
IONE 亞巡都搞埋 又賣得 碟又準備出
商家佬睇錢做人 有錢使得鬼推磨

班公司點都係睇錢
班男嘅一出道已經乜都上唔到咁
女嘅就一直紅
班仔賺唔到班公司咪覺得要解
班女賺到自然就繼續

你睇完pd其實到依家都應該睇化啦 韓國嘛

而家係公司操作，團員都無權話事🤷🏻‍♂️，印哂成推碟同周邊唔賣同班作曲家架錢都有排賠，仲有合約錢呢，有d男女練習生都係同一樣架公司，但不同架對待就知係錢作怪啦(X1賣哂碟），成班吸血鬼
另一邊又慶幸班囡有碟揸手先可以（仲）有機會生存到

其實有冇傾過

你諗諗 X1 出左一隻歌 而且話簽7年約
izone 出左道一年, 仲有一年玩

在商言商 X1 真係可以棄得

一隊解散一隊繼續
送出黎比人喪鬧

準備公佈日程安排

垃圾國家

真心想睇下點俾人圍屌

係唔係喪鬧就唔知
剩係見到而家關於izone有大機會出返嚟就勁多正皮

而家cb已經連道德高地都無埋（為班女好班女都唔想唔知情）
真係會變無恥之團

娛樂圈邊隊冇物化？

鬧嚟鬧去都係嗰批人
依加再多埋X1嗰批姐

如果講物化班女48G個邊仲勁啦

仲繼續落去既原因剩返想瘋狂賺錢用盡班女幫韓仔打飛機
櫻花nako肥hi就繼續瘋狂洗腳
然後奶粉繼續霸住造馬無恥C位
油b繼續獨領風騷再創cool呢

屌。

係啊我無否定啊
不過班wizone唔好再講返黎太好啦
收皮啦同禾珠飯完全無分別

big band 都照復出 只要夠紅其他野冇人會理

首先要係男人

真係話你on9都廢撚事

紅既程度完全無得比

你知唔知bigbang話有show去俾人屌得幾勁

是旦啦 反正都係邊屌邊睇架啦

話說個討論快撚到呢
我仲以為又要等到下星期

今日直接 endgame 都好，小架繼續小，飯架繼續飯，無哂交嗌

上咗去碌一碌
屌你啲負皮一成都冇

所以見呢度d人咁樂觀真係

屌. 駁吾刀
原本以為x1繼續去 ione解散

再睇中譯好似只係話相關人士咋喎
上次cj都官方聲明兩邊重啟啦

x1又的確易解散d

人哋有啫喎

就算真係cb
呢度有幾多人真心服奶粉咁樣C？

前提要紅左先

已達成協議 將於1月內cb

唔撚服 櫻必C

邊度睇到

source呢？
我睇中譯係話各社積極發表意見喎

一諗起佢地打招呼就覺得好老尷
真係好想知真實排名 但個排名應該成世都唔會公佈

izone解散未？

有可能咩
咁樣繼續去既話應該都係跟番原本咁
我諗最少呢首新歌都應該係咁

都係等官方訊息先好當真，唔好比風帶走

問題係追x1班狂粉可能轉黑粉屌izone
人地大條道理講:兩隊都做馬 點解有差別 仲撚死

哈哈哈，唇亡齒寒呀

又多一批苦主加入追殺izone

依家應該係宿打緊人，驚要解散

好好奇韓國個面係咪可以當冇事發生 順利CB

睇住先

izone應該已經知哂排名
但一定唔會同公眾講

粉絲實支持到底 網民同x1 fans實屌到仆街

依篇準確d 不過d報導消息隨時彈出彈入
始終都係等官方公布先算係

魚蛋論fans

賺盡最後一年

到時候韓國無咩人記得做假
賺到仆街 一野話加多一年做補償
正啊

淨係上cj啲台代言cj旗下啲產品
三大台就真係唔睇好會上到

仲有AKS爸爸既......

日本個邊根本就咩事都冇
都唔當造假有問題
係韓國個邊大獲姐

唔好忘記仲有日本市場

蒲頭一次比人屌一次點會好受
仲要大細超得一隊解散

已經唔求真實排名，佢肯公佈邊幾個庳AJY做低左已經好好

次次機場都大明星咁, 收禮物都收到手軟

咁同要佢公佈真實排名無分別

唔知肥秋有咩計劃

重新AKB48選拔總選舉 加入埋izone

肥秋都被跌一鑊

而家傾得成重啟活動
姐係啲公司都支持玩埋個年半
但堆公司就好自私
完全唔諗班女未來解散之後聲譽會變成點
望就望班女心理質素好 頂到俾網民鬧同啲惡評

你覺得佢無份做

岩啊 肥秋都估唔到堂堂cj搞到咁

日方開個PD48

agger 佢點會完全唔知情

如果解散先係好嘅做法呢

咁1-12都係izone...

一早定哂風格

玩番akb? 不了

izone應該幫akb握手，唔係有咩資格過日本分資源，明明就係隻落水狗

問過世界1姐未？

你唔好比我估中,如果真係有,你咪又係死死地氣買碟投票真心希望我估錯

屌、駁唔到
無計 求婚果陣應承咗養佢一世

橫掂都唔怕魚回歸 不如加多個主唱入隊啦 依家全隊搵個唱得嘅都冇

會唔會肯入 得番一年命 又冇fan base

啲外國人話油狗係而家堆女團入面係一個幾好嘅主唱嚟架都唔知班人係咪聾咗

不如整個SLE48
櫻仁奈當移籍仲好

油B就去PUS48做C
成件事好完美

個班人係咪未聽過其他女團主唱唱歌

可能成世人只係聽過ione既歌

四五代團是旦揾個都好過油b

出返黎好難有返初心
應該無埋出道果隻自然
下下都要避嫌 以後渣咪可能都交返比隊長

佢哋一定已經知道個做假排名 仲可以扮冇事笑騎騎出返嚟其實有啲嘔心 佢哋會唔會覺得自己好假

你係佢地床下底偷聽到咩

個人建議全團喺節目上自殺
比返個交代大眾

屌有得簡唔撈咩做偶像係要keep住笑面架啦 無笑容又比人話西面 佢喊住出黎你都係話佢扮架啦

Cls X1有2個mb 比公司推出黎係ig出道歉視頻，點解唔係cj 同所屬公司道歉
唉～練習生慘過地底泥

造假已經公開晒 Cj有晒證據 唔肯交出嚟
講真自己有幾多料佢哋心裡有數 成員點會唔知

你話係就係啦，我就繼續等cb 🤷🏻‍♂️

計我話依加講繼續活動其實係比個機會佢地自盡
咁大家都安樂哂
X1講解散其實係益班仔唔洗死

我唔仆你都係比機會你死比我睇，咁你死未

屌個殺手自大到咁撚樣
我唔block你係對你特別恩賜

等睇12個逐個逐個拍片道歉解散

GG

會唔會照出碟
出完碟就直等2021年4月解散唔再出新碟？

cb完唔再出只會係最笨柒嘅做法

但仲出就真係好無恥喎
而家呢隻碟係因為事先整好所以唔cb就災難姐
但之後仲夠膽有計劃就真係點講都唔通

都大機會

今次真係玩死班女

照CJ講法 所有收益都係用嚟支援練習生
即係確保到IZ*ONE全員有工開同時又有筆錢比資源其他人
如果唔出碟嘅話就冇收益筆基金亦會冇錢比到其他人
到嗰時CJ比人燒咗都似

x1有人拍左片道歉

所以先話12個都拍片

cj仲會同其他公司傾izone 既活動安排，我唔信全部公司會得出呢個最蝕本既結論。一係就出完即散，啲公司仲點肯俾cj拖住。

如果真係照cj講法x1唔應該解散啦
再多成班人變相無得賠償

den叔話ione已經比人開炮

油:我咩都唔知架.一切都係石頭做架咋

問題係仲受得到幾多壓力先？
今次夾硬cb其實都會預示有好多麻煩出現

係韓國女人就係原罪 男人酒駕take嘢都可以無限復活 前提你要係男人

咁呢件事就比返成員所屬公司衡量
一邊約都未簽 情況都穩定咪快啲解散返公司
一邊活動咗一年 收益又可觀 依加返公司又未必有計劃住
咁咪出現咗依加一隊解散一隊cb嘅尷尬情況

認真
俾你今次cb
你上到幾多電視台幾多番組宣傳？
跟住又想拎一位
如果又拎唔到又會點
根本之後cb一次傷害一次

麻麻地睇好上三大台

所以根本就唔應該咁承諾啦
而家搞到雙重標準
仲要無端再招黑
有乜為呢？

即使上台如果又拎唔到一位就真係好笑啦

如果唔解散繼續comeback
拎第一即刻比對手既fans鏟到飛天

CJ話全力支援
咁所屬公司唔想繼續都冇計

純商業考量，可能計過數，得到既收益可以抵償招黑既代價。仲有cj就話大公司唔志在賺錢捐晒去啫，但其他公司都仲認為izone可以為佢地帶來鉅額收益，咪用到盡。

根本你投資越多要斬既機會就越細

佢都講左個問題
人地出道5個幾月
班女出道一年
時間唔係多好多
但醜聞一模一樣
真係覺得就咁cb會完全無事？

同意

咁真係對班女乾盡

其餘兩大唔敢講，KBS仲要係國營，但SBS睇落關係幾好。

我覺得似Fiesta MV拍好,碟又印埋
好得唔好嘥先焗住CB賺埋最後一筆
分分鐘CB完就解散

X1出道5個月 有3個月都冇活動
班女出道1年緊密行程不停活動
時間都差得幾好遠

2邊既投資緊本就唔一樣邊有得咁講

就算提早解散，解散con走唔甩。

公司不嬲都係睇利益架啦

KBS好早已經重新放返izone之前嘅片上自己嘅yt channel
所以利益當前電視台就根本唔會100%完全唔比機會佢地

如果今次cb 收益高就應該會繼續
冇錢賺先會解散

對櫻花好唔公平 佢人氣一個頂全隊都可以 依家要佢孭住造假嘅名又要分人氣比隊友

啱阿，你會唔會發信向aks投訴佢地要櫻花硬食？

飛去韓國當面屌尻佢班隊友

我海允Bora屌打啦

現在咁玩法，不如解散算。
唔解散班囡囡俾人黑死
一係AKS接手做在日韓國女團算數

CJ 話幫受害人，點知而家已經再多11個受害者。

g持

cj既每一步真係摸唔透，搞到韓國網民而加集中火力屌柒izone，連x1啲fan都鬧埋一份。 咁樣活動落去真係好似喺度玩命咁，cj收手啦

而家三輸，CJ 無盡力拉埋成隊X1一齊簽約，細公司為自己拎番d仔，但好難會做得起，最慘而家害死班女

Cj點輸呀 賺大錢啦izone最後呢年
跟住再出隊新男團

我覺得CJ想試埋今次cb啲人咩反應，先再打算繼唔繼續呢盤棋

再搞多次101都得

CJ咪再害人

之前公海見到
搵唔返成段
cj發表的無法放棄選秀節目的理由,選秀有助於宣傳KPOP，放棄這樣的機會是不適合kpop的。

CJ ENM負責人申潤容(音)表示:"今後在能夠保證公正,透明地進行選秀節目製作(及製作過程)的時候可以再次製作,否則是很困難的。 但是我們不同意因為公正性而完全放手電視台製作。」

我是同意有助宣傳kpop

嘩! 乜都俾佢講哂。。。

仲要害幾多人

成個Kpop比佢搞彎曬

今次mama有無下屆pd消息？

冇

IZONE一月重新開啟活動，完成協議
izone將在1月發行推遲的首張正規專輯＜bloom*iz＞，並開始活動。雖然具體的活動計劃還未決定，但預計最快1月內就能見到首張正規專輯＜bloom*iz＞和新曲＜fiesta＞。
(cr spotv news)

hitomi都番左韓國 應該準備cb

係咪可以睇x1 fans追殺izone ?

沒

我真係唔信可以順利cb
仲要得罪男團女飯

男團班粉絲不嬲好癲，pd x 畀人淘汰咗嗰果2個練習生嘅粉絲都搞到而家咁，X1出道果11個真係唔敢想像
不過相信佢哋應該分得清件事，izone班女 係無辜既，CJ先係大仆街

我覺得真係會順利cb
反正都厚臉皮
你有你屌，死忠繼續課金爆碟
屌到曉飛既都不如一隻碟既價錢

日韓關係差個陣夠被人屌.咪又係咁

仆街CJ咪撚再攪

有無聽過以前握手會有刀手煙霧魔法師出現？
仲有韓飯青瓦台聯署

刀手係咪入山個單
韓飯個青瓦台簽夠唔夠數啊

韓國風評冇乜人屌izone都算好

刀手有好多單
不過最震撼係煙霧彈

青瓦台從來都冇撚用

呀奈唔知返左未

而家日本個邊都保住佢地，咁大條水喉點睇都冇咩事，x1衰在日本未紅，錯timing

仲諗住RP可以8個完全體

咪係囉，牙f咁老早d歸隊咪幾好

睇住素嬉先

助養緊多玹

想睇你再爆碟

小櫻話同我結婚
一月無cb唔好期待咁多各位

采源著住奈子件大褸去考車牌比人影到大家覺得似唔似

馬照跑
舞照跳
歌舞昇平

CJ個道歉聲明已經話「我們正在持續協調當中，且會全力支援這兩隊組合回歸所需的一切。同時，我們也會把成員們的壓力，和可能並不支持他們重啟活動的粉絲意見都一起納入考量。」

而家X1解散既責任係分散晒去各成員所屬公司。
// 製作公司CJ ENM上月在記者會上為造假一事道歉，並表示會全力支援兩隊組合重啟活動，CJ方面昨日與X1各成員的事務所代表見面，可惜未能達成共識，故決定解散組合。 //

搞D咁既野仲要簽5年，點都唔搞啦

屌你老母真係叫緊Jline幫韓仔打飛機

原來最後成班韓飯要多謝日飯巨大市場先至保得住埃瘟
你地班友仲唔叫聲契爺黎聽下

唔想賠錢就叫打飛機

講得幾好聽喎
聽住先啦

嘈完拿又? 做乜又靜哂

冇消息點搵野嘈

一直都認為係日韓兩邊市場既協同效應造就izone地位。

考量咗啦，不過照推之嘛。

雖然我都覺得aks果邊點都有d關係
但係篇野source唔知出自邊度 求其又係話有關人士透露又炒作一下
依d所謂路邊社嘅料睇下就算

兩邊我都係粉絲，我唔覺得亦都唔希望佢哋合體
始終采源權F已經係izone1年幾(來緊仲有1年幾)firm曬，
rocket punch 6個亦都好firm，加人好大影響，到izone 2021年4月 RP已經出道差唔2年，加人根本冇可能

參考ioi系團就知，全部flop曬，而且ioi仲要只係8個月限定團。
加左對兩邊都冇幫助反而仲差，izone2個唯粉 & izone團粉唔會支持rp，只會白嫖剩係睇果2個，而且肯定兩邊粉絲日日嘈，互相嫌棄

而且izone又造假 家下仲要繼續run到2021，izone果2個揹住造假團個朵肯定臭曬，夾硬加肯定好影響RP

唔好再講造假團個名臭哂乜乜乜⋯架廢話，101 同 202 個名夠無臭啦，咁有幾多個解散左後仲會紅過未散之前？數到1同2，就數唔到3了⋯⋯
Kpop一向都係講天時地利人和，無一樣都仲頂得住，無兩樣就收皮了，IZ*ONE 都仲有地利（海外市場）人和（wizone),過左黎緊呢年半後都無人知會點架啦，可能本身所屬公司d團都做唔住收左皮，又或者合約完左直接消失，邊個知
引用返當年追ioi架巴打一樣講法，追星要及時，你可以唔追，但唔好認為佢地解散左之後一定可以出得返黎

咁攪法，AKS爸爸接收曬韓國囡囡可能仲好

出埋今次之後去日本玩埋剩返既年半

係，izone轉永久團其實對班女係好事

前題係AKB爸爸吸收左將班囡囡變左AKB既人。返韓國俾人黑死。

彩元都話後生入隊，權真係無乜可能

幾鍾意佢畫hi同其他成員

美尾，你做DHC show，你拿住Innisfree影相係唔係倒米🤦🏻‍♂️

有冇人快d去教下佢

其實上三次pd都同樣已經搞到有好多好女仔男仔一早消失咗
你一直唔理淨係掛住你12個女
你仲話你唔乞人憎自撚私？

aks又贏！！

無經理人、無培訓就會出現咁既情況。

前題係咁多間公司都賣囡畀aks，而aks有咁多錢先得。

想知佢韓文講咩

留名等睇開戰

第一句 大家都有感覺到
第二句 只係為咗夢想而努力

如果嗌永續 IZONE 係 kpop 藍絲，咁嗌永續基本法嘅左膠其實係咪都係藍絲

但你唔可以無視做假問題
即係等於 之前Txxx女團欺凌事件
呢d野會令大眾反感
當然好睇所屬社公關點處理
處理得唔好
就會俾大眾批評同出現黑海

你又唔可以怪哂大眾喎
係所屬社令到成員名譽掃地

感覺上 10 or 11 號會有野發表

賣碟，好似日本已準備好俾人預購

賣碟但無曬宣傳叫唔叫cb？

唔係出新歌就叫cb㗎咩

終於做返個稱職嘅代言人

nonno magazine ig 更新
ノンノ2月号・IZ*ONE連載に登場してくれた #ウンビ さんと #ユジン さんのセルカをお届け✨メンバーの絆を感じるインタビューは、本誌でぜひチェックしてね♡

補飛
但IG話日日用Innisfree

簽廣告合約嗰時無人同佢講點代言？

尾：走自己的路

“就快cb啦”
nako仲玩緊

好感動指原老母仲有帶個女玩
快d出合照啦

新手留名。。

izone

著住依套校服究竟食左幾條囝

D女呢

返來啦🤔🤔🤔

mail呢？
我要養女

終於可以聽返櫻把聲

不過突然記得尋日akb成員又講過下下星期會繼續有佢地
好鬼亂呀

呢個消息係官方彈出黎?

今次放娜b

玩咁癲 外國IT記者響CES用新嘅skin printer紋izone響手臂度

注意力測試

今晚會唔會開V🤔

應該唔會

bis仲有好多存貨

又係同一個人

究竟仲收埋幾多貨未放呢

佢應該係仁美推

完美示範乜叫人哋揸機同自己揸機🤦‍♂️
Google 都認唔到

富婆演

每日挑戰數字巴

可能mail會有？

15號買書未有

好似係

明日有冇Vlive 呢，好期待

奈子仲係日本喎

大家仲放緊假 點會開v
演應該響自己屋企自私食蛋糕

咁又唔駛齊人既，可以搵幾個Eq 高既試水溫

想收養依隻兔仔

佢話Happy birthday to me

公平咩
一嘢就痴埋心口

今晚ig至少都出個post掛

真係有d難，我估最多錄影出片，cj 都仲未有表示，live 真係好易講錯野，一係ig出幾張圖，mb生日信咁都算好好啦

其實呢度係咪反韓妹PO無論落選同入選嘅成員都收負評

過氣Member 無人想追
只G 持IZ*ONE

跟隊

禾支持油油嫁

買定離走 聽日有冇live

個語音jm9

出左相 最多聽日出多張響ig就冇啦

嘩竟然有相出

信我 一定冇

至少twitter終於有更新了

我都估冇

彩演生日粗卡

咁唯有估有

復活近了

全世界都餓左太耐
一個Tweet 大家都癲左

twitter trend第三

應該唔係，因為我貼美尾都有人腐皮

59分等出po
11點唔洗30秒已經7000幾like

等咗咁耐 有po出重唔秒like咩

羽毛彩演生日粗卡。

升到第2

又話團愛點知一個推po爆po行動慶祝人地生日都無

望到d中文字先知
原來有港站、中站 燈箱

第一張圖 一隻韓文字都冇
就知道唔係韓國人整嘅

我彩演生日粗卡

15k like

港站

聽日6點直接出MV

係邊

韓國

我係韓國，咩站

返韓國了

太可愛

返來應該有機會/有可能有V

建大入口站B1 B2區

下面嗰個喺弘大

指原遮佢樣，佢就自爆。
// 小朋友真的出現啦😭😭😭 還問有沒有看到迪士尼照片🤣🤣🤣讓人又哭又笑的這孩子 //

csl

pd48 po挨到11日
挨到1月11日 彩演生日快樂

睇個樣應該爆唔到po

想聞nako 頭髮

彩演生日快樂

原來去左上電視唔得閒開V (好似係)

呃.... 重播黎
上年既野

nako既noise響過呀演生日

根本冇電視上 求其貼張舊圖攞負皮

至少奈子有冇長高都可以講幾頁架

from aoichan insta story

港站係韓整燈箱

IZ*ONE宮脇咲良の口癖「やばいンデ」が話題 日韓で通じる流行語に？

爐石好有心 每次ig post都出埋英文 錯左都專登問人改返
純女確係正

唔容易

原來miru去咗韓國
有無去見姐姐呢？

Miho IG 都有韓國相🤔
個個都去韓國做乜🤔

又會同fd去食韓國路邊攤

Mytic練習生都有啲來頭。
// Today... January 12 ... also one of PD48 Finale MIYU TAKEUCHI birthday.🍰 #mysticgirls

Miyu Celebrates Her Birthday With mystic trainees. ❤️ all the girls is very talented as a singer

Mystic Girls is preparing to debut in 2020 as a girl group under Mystic Story (formerly Mystic Entertainment)

Mystic Music is very Quality and unique🌹 ♬

Mystic Story has 7 known female trainees: Suhyun, Doyoon, Soomin, Miyu, Siyoon, Haram and Serim.

3 girls have lived outside Korea for some time before becoming a trainee (Miyu, Soomin, Serim).
2 Korean-English bilingual speakers (Soomin and Serim).
5 girls have appeared on shows like Produce 101 S1 (Soomin, Suhyun), Produce 48 (Miyu), Kpop Star (Soomin, Serim, Doyoon) and Mixnine (Soomin, Suhyun, Doyoon).
1 of the trainees, Suhyun, is an actress.

Lee Soo Min is top 2 from Mixnine ... No.1 is Ryujin (ITZY)👑, Soomin also K-pop Star Season 6 (Top 4) Soomin is like Chaeyeon of Mystic.

Kim Suhyun also in webdrama A-TEEN. (as Yeo Bo Ram) Good rapper.♬

Miyu is known for her capabilities in writing, composing and arranging music. similar to her new boss Yoon Jong-shin of Mystic. and Miyu.. is our PD48 Family.... Always ❤️

mystic youtube channel (MYSTIC STORY)

If you watch all K-pop Star, Mixnine, Produce series.... this it like all star Quality trainees group. //

Miyu有份出嘅新團
就咁睇d成員都幾堅

去韓國追星好喇，唔通去旅行咩。
點知真係去旅行。

愈來愈正

探清純同元英？

小道話下星期CB mail都會回歸

真都唔出奇，通常星期一會放料，無料咪copy 下星再講，實有個星期中

唔通去韓國傾賠償咩

白間財閥本身大把錢

會唔會有cb showcase 呢

錄咗應該會播過
真cb一定播

caption話同服裝師去，可能陪人睇衫採購兼旅遊。

LEE Soomin終於出道

好可愛

Miu DHC廣告同拍攝花絮。

用Innisfree既代言人

岩岩都睇左 下尾好qq

前排睇咗
好多個都唔記得咗

唔係暫時話收到風27號comeback咩？

話下尾cute有負評

隔離post話仆街P社俾big hit收購，啲女點算

又返日本了

我諗佢bighit就係想攞埋女團個市場先食埋p社
因為p社出名哂料
我諗p社啲女會開始有運行掛

有波板糖食

自己揸機🤦🏻‍♂️

繼Innisfree後到3CE🤦🏻‍♂️

人哋揸機

咁會唔會放少左資源去gf... 掛住出新女團

我hi

P社依家都無女團

有女練習生

咪係囉 有女練習生 仲識營運女團添
幾大潛力呀 勁啱big hit

p社否認左 依粒花生可以放埋一邊先

往返有job做

下午茶時間😋

肥左

hi

好正

出3個保安咁大陣仗

佢真係大殺器黎架
可惜輸打贏要

殺傷咩先

泳衣

Sun salutation

都幾肯定無通知佳恩媽媽

終於要行典型網美路線

忽然醒起
櫻唔駛做野咁耐
一定儲咗好多打機素材

可以拉埋純娜一齊打機 一齊做YouTuber
Comeback 就不了

仲話1月cb

傳cb
一日冇官方消息 都唔使諗咁多

都就過農曆新年，會唔會過年後

等緊你哋啲利示錢

我果二千蚊準備射比izone架啦

今日二審都冇人理

話知佢判死刑啦，繼續等cb

班福佳唔認罪

佢地仲想點忍樣呀，近來d新聞都比勝利MOMO EXO 遮蓋左，可以安全cb ,而家又搞東搞西阻銀住哂

咁人地真係替罪羊
明明壇野CJ 搞出黎
依家俾人出賣
點認

安家費唔夠囉

行賄呀師兄。貪污除左收嗰個，俾嗰個都有罪。

之前又話查到哂乜野人比錢乜野人收錢咩，乜野造假都查到哂，可以一句話唔認又由頭黎過咩

睇戲都成日做，唔認 控方要搵證據 搵唔齊，之後控方改用控罪輕既罪，再求下情變唔洗坐監守行為算

每日6點都想睇到 IZ*ONE 會出現，但等了又等還是要等

蕊

我睇返個新聞，佢話認左有做過，但只係公司內部問題，唔同意件事係犯法行為，佢真係可能唔使坐監

我跟左4個團架V,今日就開左3個

飲包奶補下先

擺明推哂落AJY 到
其他大頭既咩事都無
例：Starship 其他團歌照出 錢照揾

仲有貨

人靚，飲奶嗰時都靚

純個女越大越可愛

飲奶都咁靚

from a Former Ye-A (eunbi's former group) member IG story
Silver rain is the direct translation of Eunbi

예아 멤버 인스타
silver rain = 은비
終於有埋權f嘅消息

瘦咗面？

點解d人收風可以收到咁偏😂

大個左冇咁d baby fat啫

自己揸機🤦‍♂️

人哋揸機

今次塊境無logo

想錫

阿純無橡根都得

格左咁耐先講，無糧真係連骨選埋

仲有冇咩小道消息

一日未有日期都唔會真係信cb

個個求你出黎咁濟，都唔知既等乜9

今晚櫻樹繼續係AKB ２０２０～ＨＯＰＥ～
由岩立沙穂主持

呢到就黎同團愛po一樣推唔郁

研究緊指原每日健康飲食 冇動力放舊圖推po

尾尾

美尾都要超注目。

直間

直間背心

最尾嗰張最過份

美尾過份美麗~

哇

肥hi呢排做咩咁搶曝光

Moe 都準備出碟。

轉咗做model都咁有信心出碟？

對呢d路邊消息厭倦了，一日無官方消息都無法確定

《Eyes on me:the movie》
开始重新递交上映审核材料了

重新剪辑 以短篇电影形式重新上映

剪走pd48

係谷班女就掉上youtube免費睇啦
少少錢都要賺

仲有剪走d乜鬼回憶片段呀咁
唔知最後淨番幾多分鐘呢

關頭夠話今星期一有返mail

cj唔賺，其他公司都要搵食既。

仁近期嘅style 一次比一次驚喜

走毛豆路線，遲啲應該會接好多廣告

比個love wizone😂

返來了

個樣好寸

佢已經當左機場係佢既舞台

無得聽鋼琴版登登登 登登登 登登登

hi嘅fashion越黎越正 當正響機場行catwalk咁

佢真係進取好多

應該kline無得咁出係鏡頭前所以係咁俾意見肥hi點襯衫

想俾hi瘋狂西面

呢啲嘢應該係三家姐做。

嗰然羽田禁止接送機

Kcon japan 四月，班女有得參加卦

fashion女皇出巡咁樣

頂～個GV手包9成都係贊助幫賣廣告成程路都高過腰

D人話唔係love,係仁美劇透cb 時間2023

2023先解散

牙HI瘋狂出鏡

幾時俾呀純露個面
佢一定有好多相等住放出嚟

要打機，不了

要打機嘅應該係櫻
純打機佔好少時間 最主要應該係去食女

日日忙緊約邊條女

【sportstoday】IZONE雖然重啓活動,但EYES ON ME上映依然不確定, 「目前無上映計劃」

《EYES ON ME : THE MOVIE》相關人士16日就最近進行的上映等級審議表示 「這只是程序上的過程, 不是為了上映而進行的審議,現在還沒有任何上映計劃」

《EYES ON ME : THE MOVIE》這部電影記錄了IZONE出道後首次單獨演唱會《EYES ON ME IN SEOUL》公演實況和舞台後面的身影。原本打算在去年11月在全國CGV上映,但由於相關節目的造假爭議,上映被無限期推遲

諗多左 明顯約囝

肥hi幾日內連走三次機場
咩事曝光曝得咁高
係咪搵到大老細照簽埋約

其實成團人佢爭議算係最少，無搶人位又無比人搶位，akb 時代都已經係栃木縣吉祥物，而家搵佢做IZ*ONE 吉祥物試水溫都唔錯
Btw 返得日本都應該係有野搞，今日佢catwalk 身價都唔少野，有贊助都唔出奇，雜誌廣告錄節目遲下cb 就知啦，ff 可能團友秘密飛左無比人影到都唔出奇

轉出碟或賣比電視台播都唔出奇

點解你會覺得hi係akb時代係吉祥物

搶post

可能覺得做左栃木縣大使都成幾年掛

自己揸機🤦🏻‍♂️

嘻嘻

返東京

好qq

cute奈子

想去but冇錢

好唔慣佢d認真開工相

高清飯拍

收野食

Fan：「庫拉你今天好漂亮」
🌸：「真的嗎謝謝」
Fan：「最近的機場時尚很棒！」
🌸：「沒有沒有[笑cry]」

睇nako就知仲未開始搞造型，有排都未cb

好耐無入黎 LM

港產Casetify手機殼?

三個日本mb
瘋狂機場出入試水溫
呢招高啊 測返個人氣
仲有免死金牌日韓返屋企
黑粉想造你都無位入
中間穿插廣告費
慢慢曝光返出黎
0成本

完美試暖鐵三角破地獄

一定係心計櫻既計謀

密密返去已經影定好多雜誌，有排用

正

仲有錄定啲電台節目。

真心一問，其實返日本做乜

腳

好想奶

櫻奈一齊飛，話去見朋友，估計係去東京睇今晚hkt既演唱會。

會唔會又上台

睇見就嬲
仆街P社

人地揸機即刻變model女神

清純隻眼大咗 勁似子瑜
我係咪太掛住子瑜
好耐冇追twice

Cls 攞光北同t團比，走啦～我唔想搞大件事

咁七妹珉琱呢

唔好讚
唔准讚
唔俾讚
唔可以讚

真心一d都唔似
節目組誇大
有個人氣質
似pepe多d

我⋯ 我又印咗小卡啦

Lan冇個似瑜
完。

cut

加多張有奈子嘅

睇黎都要等到2月了

兩個同埋指原同love tan睇con。

依個角度仲好睇

就爆po了

cut咗少少下面嘅
logo都cut埋

推

cut走人個credit唔係咁好啵

我都係IG download無cut過

1001

好突 正

點解唔喺twitter down

屌你啦

請集中討論大家姐、二家姐、三家姐、四家姐同五家姐

好耐冇放
又放下蛙相推一下po先

個衰妹笑得幾開心

凹

權隊長將技能點左去第二度啫
咁高點玩小鳥依人

2月會唔會係Produce48大戰
睇落去Cherry Bullet, Everglow, Rocket Punch都好似comeback, 如果加埋Iz*one就4隊

仲係一缐女團大戰，女友同BP 都黎

BP個個月都話comeback, 最後都無左件事

有無人要1001？

下個po係488，要改翻

係496

前面括號係解散前日數，後面係po數

Wait 要倒數咩
同埋仲未改po名？

oh sorry

999